[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#33

不想自行做功課, 只求快想省時間,
對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.
偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2019同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

2017 4月初 高刷新游戲顯示器推薦

還嫌不夠的話, 中國的144Hz帖也可以爬看看.
也是有一些參考價值.

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容
另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡2080或以上才有資格跑, 顯示卡差只能降解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

抵玩

x27p 個價無變過
可能個價無得再低

32吋mon 距離60-70cm左右 會唔會太近

你要臨場感就可以
我通常80-100cm

新蛋連運幻二有找都算新低鳥

想買dell u series 但Amazon 唔送香港買仲抵

想問下AOC CQ32V1 抵唔抵玩
同埋我用緊GTX980,如果我2個mon,一個AOC CQ32V1,一個普通samsung HD moon,support唔support到

想問下如果個電腦mon無論駁hdmi定dvi都會間歇黑mon(電源有著)，係咪代表個mon有問題

Amazon買唔怕中伏？

可以退貨

利申 係AMAZON 買咗隻mon爽用中

實退到？運費點計

本身等緊FI27Q，各位巴打有無black friday更好嘅介紹打機為主

退貨唔難
之前有巴打買咗隻PG27UQ有幾粒死點 成功退貨
運費就amazon直送會寫明幾錢 可以加錢上priority shipping 穩用DHL 快D送到

姐自己要俾翻運費？

補充翻資料
cpu 3800x
Gpu 2080s gaming

好似只會補貼返部分運費
不過睇你買想既mon 平香港幾多先
有D平過香港一萬幾千 咁緊係AMAZON

Budget大約6k，如果有超扺買嘅可以加

6k最好應該都係FI27Q-P
XV273K用2080s又難推

但都唔知幾時先出，又唔知價香港係咪實貴

聽講聖誕出 6千到

咁我要捱多個月先有電腦用了

係森林買應該用佢個運送定係搵其他運送好

如果換曲mon又有無得諗? 驚VA panel d 色淡

93% DCI-P3廣色域 唔會淡

森林直送

21:9 144hz IPS
筆直4k內 除左LG 34GL750
仲有咩好選擇

掙扎緊X27同pg27uq
睇reviews 好似x27 quality 好啲
美馬pg27uq好似好多人都中sad
新蛋買x27平啲但係退貨會唔會煩啲？

1070 Gaming X 8GB 食唔食到Samsung u28R55 or Asus vg289q ?

睇片ok
唯一唔掂就係睇youtube 4K HDR片會lag 因為冇vp9 10bit硬解

唔係掛……我部mbpr 張 radeon 560 睇YouTube 4K 都無lag

x27
新蛋中資喎

係YouTube 4K+HDR
單純4k 一定冇問題
Netflix 4k HDR/4K HEVC HDR都OK

不過算啦，好少何會係Youtube睇HDR
食到4K就可以了

priority 成3百幾
唯有等耐啲

PG279QZ好唔好
利申9700K+2060 等緊3系

想要27" 1440p (144hz 以上) mon 玩R6
有冇好推介?
睇到隻VG27AQ 好似唔錯

睇埋cyber monday個價位會唔會有變定都係呢個價位先

EX2780Q vg27aq CV27Q
呢3部 邊部會好啲 主要打FPS類 遲下都會玩啲3A大作

點睇viewsonic vx2458-c-mhd?

隻aoc香港好似要2500 但可以去森林買 差唔多價

CG32UQ PCmonitors 評測出來了
果然沒有 SDR Local Dimming

正面睇咪得
冇人叫你歪睇

請問曲mon既dimension 數字
係計佢曲個個彎位既total長度
定係拉直線間尺咁度既長度

講到好1999希望有巴打明

諗起隔離譠有人美水買部Sony 77" TV計返4萬
係香港要6位數

我新蛋買先有免費退
Amazon唔知點

踏上普通區，隨口開天價 ，每呎也一萬

HDR對比度提升了幾百
大概知道16區local dimming 的性能了
當初up2718q 也沒有SDR local dimming 非常可惜

原來你係新蛋買
AMAZON 退貨要先自己出運費 之後再補貼返俾你

我記得amazon好仆街
唔會退足

用緊9900k +2080 super 想問下MSI Optix MPG341CQR 呢隻moon屌唔屌得過 食唔食到g-sync?

我都想放隻32吋喺張枱，無耐有2隻喇叭，放samsung u28r55都係啱啱好

推一推

EX2780Q

轉用耳機

今日出去睇下實物先 個人都偏向Benq vg27aq評分點解會咁高

森林買mon係唔係一般冇免運

冇

但要$8990真係好貴

係屋企仲用耳機
梗係fung機

AMAZON
香港d撚狗價

amazon 平3千

有無$3000樓下1440p 120hz以上 27" Mon介紹?
好的4K 144hz mon仲係好貴, 諗諗吓可能都係遲啲先上.

之前有d型號平一萬蚊
香港代理憑乜啊?保養服務世界級?

係咪世界級廢
聽好多acer 同asus嘅維修能力
如果我張枱放到34吋 一定買aw3418dw
信dell 多啲

Asus moon有冇國際保？

應該冇啦 個價差咁多
reg保養要俾埋張單

壞咗即刻買過部 都唔益香港代理

話說我買完之後上網睇極香港都冇一隻moon叫PG279QZ
最近似既係PG279QE
係咪亞洲同美國唔同名

上牆得唔得呀

應該係

到貨記得比幾張開箱圖嚟睇睇

無寫明g sync compatible 唔保證得
一係睇用家測試

VG27AQ 係各個方面都好好 但冇廣色域HDR
但你會玩3a大作 有廣色域HDR可以提升畫質

實物睇vg27aq 好似靚仔啲
我又未到追求極致畫質

講起PG27UQ 真係笑死
原價2000美金 香港賣29999港幣連xbox

ex2780q 唔知係間鋪嘅問題定咩 啲色睇落麻麻地

顯示卡/片源都有影響

如果budget $5000-7000
想要21:9 curved VA Gsync 120Hz嘅話有咩choice?
淨係搵到34UC89G 但係IPS嚟...

VA有咩好過IPS?

總結黎講CG32UQ值唔值得買

對比度高啲同黑位清楚少少
有錯請指正

如果IPS都得嘅話 34UC89G依個點睇
成兩年之前嘅mode
唔知會唔會有新model出咗我搵唔到

AMAZON值
香港唔值

IPS仲正 顏色鮮艷好多

對比度
一睇HDR就知 ips低對比度 漏光漏到成低地都係
俾你ips用FALD 可以大大提升對比度
但va都用FALD都可以超越你幾條街
例如PG27UQ 5萬:1 / PG35VQ 12萬:1

Budget 2k內
會打射槍game
同時又鐘意睇戲 想色靚d
有咩推介

已到 非常滿意

咩mon

sj55w

想問下打機用嘅mon同執相用嘅mon有啲咩大分別 (hz上分別)？
用開macbook個mon, 睇慣咗呢隻色水，有冇啲差唔多嘅mon可以推介下，24/27吋，筆直5k。諗住駁俾macbook做外置mon執下相，同埋俾部windows機用黎打下機(非大作)。

Acer EI491CR 連MBP， ACER Nitro 7 同PS4 做唔做到分三格？

呢度有冇巴絲打算買CG32UQ

行完 EX2780Q 好似得一間有實物睇

有冇巴打買Samsung C27HG70呀，連埋運費3600蚊！

SAMSUNG CJ791 香港係咪無得賣？
見到AMAZON 先4千幾

你打算買?
amazon定香港買

諗緊，見其他人冇乜講唔知係咪唔太吸引

4k少人玩
同埋都係入門級為主

新蛋買？

對角線

買咗隻dell 27" ultrasharp
有無巴打有用後感？

i mean 長闊高個三個dimension
假設佢係 70cm X 40cm X 35cm

咁70cm係曲面既長度
定係實際打橫拉直尺度既長度

咁多隻型號

u2719d呢隻
blackfriday見減好多就買咗

其實ultrasharp條series有咩特別
新手就咁睇spec好似偏貴

我都唔識
我都係見#1個POST推薦文書用dell既u series就買左
所以上黎問下有無巴打用緊

睇價錢減好撚多好吸引

直線，一邊最突出去到另一邊最突出

1萬蚊budget 邊隻21:9 好

34gk950f/g
Aw3420dw
MPG341CQR

Pc 9700k 2080ti

有咩promo code啊？

Aw3420dw
lg同msi啲品質都麻麻地

yes

btw你咁近睇34吋你隻眼唔會睇唔哂電腦係畫面咩

Philips Mon係唔係好垃圾？
budget唔多 千幾 淨係想色準好啲。

以前雙mon都係要擰頭打code

係
上年買左隻27吋曲面 279X6QJSW
依家邊位已經出左幾條線

想問大家點睇LG 27GL850？
有Nano IPS，HDR10，144Hz，G-Sync Compatible，2560x1440

伏味特濃

當係AD27QD等級就得

咁樣買係咩水貨無保

想問吓係ebay 買有無保的哦？

點解VA32UQ咁平 見4K有HDR

等級低D
同 ET322QK差不多
CG32UQ 光D 有local dimming

點解有伏味

AD27QD 電腦節 最低買 時間已過

假1 秒 反應 好似係

但係IPS都無真1ms架啦

剛剛都入左隻，打算同隻4k27 吋 行dual mon

Philips 276E8VJSB 咁既價錢4k平用得唔得

有機會燒印
保養應該搞到

史上漏光最強ips

想入隻 philips 328p6vu
呢個價有 99% dci p3 好似唔錯咁

仲未揀到隻2K 144hz 27" IPS Mon
3-5K有咩高性價比選擇?

想問下21:9同16:9分別最高性價比係咩mon 本身等緊fi27q-p
利申，用到壞先會換
3800X + 2080 super gaming

邊到買

amazon 又得，taobao 又得...

VG27AQ EX2780Q

AD27QD都OK

係屋企定係咩 我工廈用都有呢個問題 有人同我講係電流唔穩定

屋企

新買左張2080ti
而加隻mon係Eizo ev2451完全發揮唔到性能
黎緊主力想玩3A大作想要有2k 144 g sync
掙扎緊等新版pg279q定vg27aq好

pg279qr ??
VG27AQ 好似冇HDR 要玩3A大作 畫質會冇咁好

vg259q 同mag241c 呢兩隻揀邊隻好
一樣144HZ

VG27AQ有HDR但冇DCI-P3廣色域

廿凜巴打問多樣應該就可以落單
你amazon買果陣係揀邊樣運過黎?

始終唔知pg279q打後既版本（qr, qz) 有咩唔同
望落vg27aq有hdr而且又平d
而且g sync 同g sync compatible 又好似差得唔係好遠

Ex2780q又好似唔錯咁
好撚難揀

32吋用黎上網,睇戲,打ps4,邊部好d?
LG 32UD99-W
Dell U3219Q

priority shipping
為左穩用DHL同快幾日送到
但運費貴左一倍

分別不大
但u3219q冇Flicker free
呢兩款都係LG舊款panel 有機會出紅角
建議等ew3280u

pg279q打後既版本（qr, qz)
規格上幾乎冇分別

仲有AD27QD/FI27Q-P可以揀

睇個人需求 pg279qr應該幾好
但香港都應該要遲下先有

想問下香港邊到有得回收mon
有兩個 asus vz229想賣出去
用左2年到

想問下AOC Q3279vwfd8其實係幾高?

eu 425.09mm

hk 533mm

用途：PS4 10%，上網睇片60%，Netflix20%，電腦打機10%（戰略遊戲多三國信長之類）

1080P: Dell U2419H
1440P: Dell U2518D
4k: Dell U2718Q / Samsung u28r550

下年出PS5應該都會買

以我需求係咪買部U2419H用住先都ok, 等PS5出左先買4k好啲

Amazon 唔係免運費咩？

4k啦

佢d命名真係亂到爆
咁qe又係乜

想平平地買隻AOC C27G1做Dual Mon
但係好似話出咗C27G2？定要等

27"，2K，144hz，VA，Freesync，Curved，應該最平係呢隻

24’ 144hz 1080p邊隻最抵用
Acer ED242QRAB
aoc c24g1

Samsung u28r550 香港好似冇晒貨...

等VG289Q
呢兩款係入門級4K黎講冇得輪

個stand太阻訂唔用原裝

主力打3A唔係應該買4k60咩

Dell果兩部1080p同2k點睇

換張枱啦

3418定3420

如果4k60我換部電視都得啦
電腦上面玩我希望同ps4/xb1有d分別
4k144規格又太高而且冇錢
所以2k144我覺得係最好嘅選擇

有位我夠想換

3240

有位我都衝左3418

港行？ 幾錢

好大部

9499

唔係amazon買

vg27aq抵屌好多 pg279q嬴得個原生G sync
不過我用緊AD27QD

貴唔多過一千
我email問鬼佬保養問題又唔應機咪直接屌港行算
5個工作日到

用緊AD27QD冇咩問題

火牛係唔係跟返香港??

我港行 不過呢隻buildin牛黎

包唔包0死點光點？

原唔原生好似無咩分別

想知邊間

巴打邊到買減好多?我到Amazon 連埋運費同香港差唔多

對

官網買啊

dell hk?

只係27GL850虛標1ms
實際上同AD27QD 差不多

唔太清楚，好似係dell us

成本有分別 肉眼睇落冇分別

送香港咩?

我係美國

想知+1 上網search極都係15k

VG27AQ 得48-155Hz VRR
PG279Q應該有FULL VRR range 同埋 variable overdrive

今日訓醒睇個價變左1999usd
有啲擔心放工番到連p版都升番原價

但平好多

快d出手

係
我寧願要AD27QD/FI27Q-P
有廣色域HDR

將會研新女，3800x+2080s
7成時間打機，三成睇片/做野，想問下有咩21:9芒好？

砌

amazon 買Benz ex2780q
enz ex2780q
香港岩唔岩用?
係咪辰轉插/ 換火牛插
第一次amazon 買mon

pg35vq

新moon買返黎可以點樣Optimize佢？

如果得10k budget玩21:9係咪哂氣？

AD27QD同FI27Q-P係咪都係原生g-sync?

10k夠買到好多高質mon

g sync compatible

唔係同香港差唔多價咩

有咩7-10k 芒

Sor講漏咗，希望7-10k budget

aw3420dw

amazon 未計運費399usd
計左都平香港少少..但個少少唔值得冇左保養

想用AOC C27G1做Dual Mon
好似出咗C27G2？但係剩係見淘寶有，定等森林有貨好

27"，2K，144hz，VA，Freesync，Curved

主要執相剪片，少打機
想要27" 4k 真hdr
up2718q, x27, pg27uq都有100%adobe rgb
我見x27p同pg27uq amazon個價同喺香港買up2718q差唔多但有埋144，執相剪片嚟講邊部好啲？邊部色準啲？定係都係要cal mon?

介唔介意講下有咩好？仲有咩選擇？
新手唔識

上次打上去問dell sales 5年保95xx蚊

CPU 3700x GPU RX 5700XT
想問下有咩款的打機MON合適而家CYBER MONDAY買?
最好有4K, 通常有咩選擇俾幾款來睇睇

仆街

up2718q 吧 但lg panel 質素

PG27UQ 冇Adobe RGB preset
The 'wide gamut' options are not mapped to either DCI-P3 or BT.2020, sitting somewhere in between, but then again, it doesn't need to be as a professional or prosumer monitor would.

痴撚線平到咁

邊度可以check有冇全球保

我見前面啲巴抵話dell可以轉咋 但佢呢隻又寫冇free ship to hk

呢個連運費2300屌唔屌得過

但x27有adobe RGB preset 似乎可以考慮

X27 Pbmiphzx

DELL 保固與所有權轉讓

G-SYNC的大佬, 唔係FREESYNC先AMD?

呢2隻點睇

咁係咪姐係x27最好？
本來打算下年砌機連mon一齊買
見x27 amazon平緊諗住而家買咗先
嚟緊會唔會有咩款可以等下？
原本打算35k 砌機連mon, mon 12-13k, 機22-23k

係喎
咁XV273K
但畫質冇x27p咁好

或者咁問, 以下咁多個MON 你係我會選擇邊個性價比最好?

仲找到以下額外的

得砌機費80蚊咋wor 巴打

冇野喇見到
我最後放棄左cpu cooler

amazon仲要大減

想買 但用緊gtx670冇咩用

換機再換Mon

真係減到好誇張

最後一問, 行AMD 5700XT GPU(FreeSync)的我,
LG 27UL650-W 27 有無問題?

見到美森x27 有兩隻
Pbmiphzx $1879
bmiphzx $1449
有乜分別？見貴果隻多D 人買

我會揀XV273K

美森今日有冇邊啲27in mon抵買 最好3000$內

同 LG 27UL650-W 27 比呢? 計埋兩部的價性比

冇問題
但5700xt推4K有點吃力
LG 27UL650麻麻地
u28r550uqc/vg289q(未上市)更好

咁GAMING 2K一般MON有咩選擇?
曲MON同ULTRAWIDE都想知。

咁誇好在咩嘢？咁我沖咗先

睇你駛唔駛要hardware calibration
x27冇
up2718q有
x27有mini led升級版 HDR更強 但唔知幾出開賣 同埋一定超過你budget

34gk950f

3420dw打機應該要幾遠視距？

P=新版 加入HDMI VRR
幾日前都係新版貴少少
舊版突然由$1299升到$1999

記錯 好似係1399>1999

係咪唔送香港!?

定係先填錯地址format?

唔送香港

34"擺唔落, 如果以下兩款(或你有其他推介)要選擇邊個。
ASUS VG279Q 27" Full HD 1080p IPS 144Hz 1ms (MPRT) DP HDMI DVI Eye Care Gaming Monitor with FreeSync/Adaptive Sync

AOC Agon AG271QX 27" Gaming Monitor, QHD 2560x1440, Freesync, 144Hz, 1ms, DisplayPort/HDMI/DVI-D/VGA, Quickswitch Keypad, VESA

AD27QD/FI27Q-P

老美aw3420dw 好平
但又唔送香港

要集運？會唔會掉爛

Fi27qp香港好似無人入貨賣

可能月尾有

我不嬲有集運過野，但好驚會碎，各位巴打有無中過伏

集運公司寄香港之前會再重新包裝到穩穩陣陣（唯有咁諗)

用display port 插電腦係未冇影響？

係

HDMI VRR主要俾console用

咁ps4 pro有冇用？
不過都係有新買新，舊版仲要貴D

我記得唔少巴運過，有無人壞過

唔係喎 x27p係g-sync黎

兩部都係gsync ultimate , 唔多明

最高階既g-sync

終於落左單了諗左好耐
同你一樣用priority shipping計番成2千運費
好奇你付款係揀用美金定港幣?

驚個箱太大,buynship唔收

講緊邊部？

應該收🤔

我用美金
amazon匯率幾多?
我用Citibank 匯率7.984

我都係用美金
佢仲未扣錢我諗要月尾出單先答到你匯率
岩先無唯意揀用港幣佢係出總價係HKD13,807.34

x27p

27號買X27P今日都未出貨

我前年用集運 運過Gt62vr番嚟
冇事 Mon難講啲 你叫佢加木架睇下得唔得

唔去新旦買？
計埋運費新旦$11950

慘 佢而家鎖左我acc要驗証我信用卡
我想知第一次買野你地係唔係都咁?

第一次買?
有冇睇e-mail 可能block左你 要你交信用卡statement

我都係
好易搞 交完信用卡statement 幾分鐘就解封
不過要重新落單

中資不了

未扣數去新旦買啦
正常一星期左右就收貨
美森呢期bf , 都唔知要等幾耐

scan張月結單再跟佢email指示刪去卡號碼只係留尾4個號碼咁樣?

無block呀
我買隻iloud都無事

香港都係差唔多價

upload左等佢回覆
真係要重新落單? 我落單果刻仲寫好快有貨
而家望呢刻落要15號先有貨

個mon出現電流聲係唔係開始壞?
雖然唔算嘈 不過環境寧靜時候都幾煩

得我打算沖3420dw?好驚

我見到x27 amazon冇晒貨?

用緊DP線?

衝左未

你講完我再望真係x27又無 p都無
我而家都仲未覆唔知係唔係對面未到辦工時間 我唔想再重新落單呀
molamola

有人一野買晒
我上次晚上7點幾搞 好快就回覆

佢唔回覆唔知佢係唔批定我提供錯野
照計我amazon acc個id 名 同信用卡卡主個名唔同應該無問題(?)

呢個唔知
我amazon 名/billing address 全部同信用卡一樣

我amazon 名唔同, 地址一樣但寫法有少少唔同
唔知佢會咁樣驗證, 如果知一早跟住張銀行月結單黎填

大家美森買MON係咪直送？集運驚爛

有啲有有啲冇 同埋睇下係咪amazon官運

用VGA

未第一次買咁大樣野，仲要集運，又好似得自己衝，無人壯下膽，小妹好驚
同埋好似無咩巴絲講自己運過咁

小妹
集運的確係膽搏膽慳錢大法
但其實呢個POST早係一個月前有巴打係美國DELL都係用集運買AW3420DW返香港, 詳情你可以追返兩三個POST之前
冇事既~

我試過係美國一啲網上買Pc嘅網站
運貨個到有得加木架
BTW 集運個到好似有得買保險 記得要買

係自動自覺加包定我要專燈話要架我應該都係會沖，平太多。
另外想問，個全球保係點，如果番黎見到有死點可以換？

Bns入單個陣好似有得剔

美森嗰啲買mon係咪冇保
見你哋咁貴mon都沖

check左，佢個保自保奇失，唔保撞爆

起起底就發覺小妹成個男人咁

水貨有保就唔係水貨啦

係嘅，想買32:9
平3-4k 但又唔係好敢博
怕寄到又爛又盛又要退返去

呢隻好D定係DELL U2718Q?

提醒一下 問好集運受唔受先 因爲個packaging 真係好大

我點樣可以知個package有幾大？
同埋想問下呢個mon，大約視距要有幾多先ok？

想買38“ 唔知係咪大太件～好多都唔送香港
或者送得既都賣超貴
34" AW3418DW 賣599 其實都幾抵屌

599?

頂，ebay 買左609

605 運到香港就真係超級抵了
而家冇呢d 歌仔唱

放唔落張枱

搏一搏

買過張枱
唔夠位買過間屋

香港水魚價不了
我果隻mon香港要2萬 AMAZON 只係1299美金
壞咗再係AMAZON 買多隻都唔想幫襯香港代理

起身睇email amazon零晨四點幾先解封acc +取消我落果張單
但到而家都係x27p都係無貨或者可能變番原價

呢個真
我見d電子產品越貴香港代理食水越深

mon實x27p 一有貨即刻出手
見琴晚AMAZON 仲係14xx

我落單變15號有貨 再同你傾幾句變原價無貨直到而家
我張單其實預6號送黎

啱啱收到email出左貨

嚇死me

你無俾佢鎖acc應該唔會取消既
係我唔知會驗證張卡撞正多人一次過買

但唔知佢hold左咁耐做咩搞到我都驚驚地

我問過兩間 一間話唔受 一間冇答我 最後問HK DELL買

但係有巴打用咗間紅㡳集運做到

冇真正度過packaging size 目測你預長同高比個mon真實size大兩吋(每邊，唔計stand)左右 深就大概十五至十六吋

想問下3420dw視距最少幾多先ok？

同27吋mon差不多 大約60-80cm吧?

呢個34吋21:9
如果得70cm會唔會好辛苦

但高度等同27吋16:9

一係落腦場望下d 34吋21:9

DELL網可唔可以直接SHIP到香港 定要集運

AW3418DW冇HDR?

唔好意思，唔係太識，想問如果隻mon 如果講明support gsync 係咪都一定support free sync, 定係會唔SUPPORT

無計運費啊，都要600HKD

X27 bmi 同 X27 pbmi 到底有咩分別
Acer堆mon成日都整呢堆model suffix搞到我都分唔清

冇
新個部aw20都冇hdr

唔support freesync
但之後d g sync 新機會開放支援freesync /Adaptive-Sync

p有HDMI VRR

除非係g sync compatible
咁就有埋freesync /adaptive sync

咁如果買張5700xt 去配 aw3418 係咪好白痴....

會
34GK950F啦
有埋HDR

唔計都抵過dell買啦
集運38磅重既野都幾貴架

個mon運緊來香港啦，我都係轉2070 super算

打算買邊隻 2070 super ??

gigabyte 掛，無追ＲＧＢ

我覺得差幾遠,
3420 144hz panel dc去120hz, 2ms
3418 100hz oc 去120hz, 4ms
無budget限制就有新買新算啦

無budget限制直上PG35VQ

我都落左購物車個offer 仲係度， 心大心細緊

6400蚊加埋轉運7千冇走雞， 同hk 價差2500 就係保養同風險

個spec 又冇咩突出

唔買就變返1280usd

place 就place 啦 最多再cancel

有沒有人可以解答到問題？如果我用Mbp 16”想調整色域，用x-rite 1display pro 做唔做到？

恭喜巴打入手
我相信你唔會cancel架啦
做個BFCM既靚完結

thanks 巴打。用緊 evga 1080 , 曾經有諗過買小米34, 同philip 328m6fjrb. 諗左好耐都係簡好d

小米

2000蚊但求有大芒有咩簡 ，不過我真心驚佢 mon 我個mon 睇咩，philip 的質素好似麻麻。家陣 安樂哂

其實我少用電腦打機，係咪唔洗考慮2k
4k又好似暫時唔太多地方用得著

有冇巴打知VG289Q幾時出？

4k就咁睇字都清d啦

其實想問好耐x27同pg27uq照計應該同級
但amazon個價pg27uq原價上限只係1499usd, x27 係1999usd
係外國acer受歡迎過asus? 同香港代理定價完全相反?

兩部開售價都係2000美金
x27應該係突然有好多人買 先升返
香港PG27UQ 已跌落19800HKD

無奈我個人對asus印象麻麻唔係都可以轉買pg27uq
唯有望佢會有番貨或者間接等升級版x27 ff下

最後用左邊間集運？
恭喜小妹入手

加埋運費用咗幾錢

其實睇你嘅要求
我都有諗FI27QP 但真係等太耐 自己打機又唔玩FPS 120Hz vs 165Hz 對我分別唔大 雖然佢話就話10bits但係我目眼可能分唔出
佢唯一好返而係平面而唔係曲面 執相會好啲 但就冇咗個21:9 ...
所以話魚與熊掌...

巴打你都買咗？
而家多唔多game唔support21:9? 我已經過咗五年macbook pro生活，好耐無打機

FI27Q-P有HDR
理論上畫質好D

Hdr係咪令contrast好啲？仲有無其他

色水好D
對應到DCI-P3廣色域
contrast未必好d 因為受機能所限

我都有諗過HDR問題 但係我覺得HDR主要用電影娛樂上 我睇NETFLIX 絕大部分時間係部A9F上 PC打機我又未試過用HDR 加上好似大部分monitor 嘅HDR 都係雞肋 所以就...

你一買完就知4k果種爽

呢樣真 得高階mon既HDR先似樣

黎緊砌部機既spec
AMD ryzen3900X
2080Ti OC edition

有冇8千樓下既moon可以推得哂個性能

姐3420就算無都差唔到FI27QP好多？

其實我都諗左好耐點揀27/34mon
足足諗左一個月
亦都好似你咁問左好多次邊樣好d
但最後發覺其實27同34真係比較唔到
要spec好一定係27好d
但你要UW個種感覺27又俾唔到你
所以真係睇你想要乜
同埋你最後揀左3420就好好享受啦

咁你揀咗咩
仲有個concern係我諗住買iloud mm，但個mon放完已經無咩位，個iloudmm一係遮住個mon，一係要打橫放個mon下面
另外，我用3700x 2080s，夠唔夠用盡個mon?

魚與熊掌嘅問題
不過呢 連登仔都有辨法嘅

Why not both?

4K 曲面尺寸又大過32既係咪得LG 38UC99
係既我就落單了

3840x1600 當係4k有d勉強
得4k電影cut黑邊後係呢個解像度
正常3840x2160又食唔晒

LG 27GL650F-B發現有一粒黑點

BenQ EX3501R 運費好貴
成$13xx

其實想問21:9睇片係會點
係會有兩側黑邊定畫面拖橫咗？

想要曲面又要大過32又要4K
張list搵左好耐都係得佢

仲有38wk95c
38gl950g未上市

34wk95u啦 5120x2160 食到3840x2160 4k 但冇曲面

38gl950g出咗都買唔起

我最後揀左PG27QZ
土地問題最簡單既解決方法就係買過張枱
或者買過間屋

每個星期二四六 去狗會買張投胎卷啦

上網睇左ex2780q 好似評論好似一般般
如果同AD27QD比 係咪Ad27Qd好啲?

我amazon買咗3420，如果黎到有黑點，個全球保換唔換到新？

34wk95u 駁ps4既話係咪會出到4k喺中間 兩邊留黑邊？

正路就係
應該可以拉伸 但個畫面會扁晒

好似唔差

x27 p返貨了
1449.99

琴晚12點見到已經即刻落左單
今日收email 由18-24號送到改做6-18號

打錯係9-16號 手快按錯

priority shipping?
幾日就到

係 用貴啲運費果種,
手快打錯左 6號係之前cut我單既日子黎
而家要9號打後
希望件貨無事唔洗煩

我個件今日到左香港 預計6號送貨
可能仲有得早

留名睇開箱

仲配埋個amazonbasics 夾枱臂

追post見你都有過唔少靚mon

呢幾年一直換mon
24ud58>27uk600>pa329c>pa32uc
中晒mon毒

呢到好多米王

係 追一兩個post已經留意到

樓上好多有錢人

之前啲mon點樣 賣俾朋友定賣哂出去？
記得你仲短暫有過pg27uq

而家隻舊mon都唔知點好 有粒塵喺個panel到
又懶攞去回收

塵 用左幾耐？

都5年幾 仲要係cheap雞野

買過vesa支架/臂做副mon有無得諗

有d俾咗屋企人用
有d賣咗俾朋友
部PG27UQ問朋友借的 行貨黎
佢唔想等AMAZON 送過黎 直接係香港買 即日有得玩

無 因為搬左部主機上枱無位
同埋我而家呢隻係無得裝vesa mount

賣得出去都好 唔係多左3個mon仲要尺寸都唔細好食位
題外話知唔知acer xv253系列呢啲24“ 144-240hz會幾時上架
唔覺香港有消息又唔覺amazon us有

咁都真係幾耐下無vesa支援
我舊mon先用左3年幾諗住vesa臂架做副mon

上架日期 真係要行內人先知

邊隻vesa100x100架上牆最薄？
想買隻上27mon

請問ASUS VG27AQ同BENQ EX2780Q 邊款好D?
上網看過介紹,兩款都差唔多

想換moon，放asus xg35vq
仲有兩年保

唔知vg28q幾時出

星期一係美森買

邊間速遞

btw記得更新firmware

eBay aw3418dw連運費774usd，抵唔抵屌？

咁前者勁啲 有165hz同G-SYNC Compatible

AOC C24G1 vs MSI Optix MAG241CV

揀唔落手，有無巴打幫下眼

後者色水好d

x27又賣晒
唔駛一日
琴日d貨唔算少 1個order 可以落30部
需求突然暴增 貴價mon黎講 真係好誇

我都有留意 琴日早上已經賣哂無貨
如果唔係夜晚望住要等第日收工買一定趕唔切
反而奇在隔離pg279uq 明明平啲
有時仲只係13xx usd但好似貨量未見過佢缺咁濟

巴打住美國
我都係星期一買但仲未ship

隻mon 早左一日到左
今晚返屋企睇下有無鑊氣

可能真係Build quality問題
上年旗艦機PA32UC/今年中階機PA329C
Build quality我都覺得好一般

第一次買?
可能俾人封帳號

我估都係
我自己對asus個評價都麻麻 除左高階底版同router之外其它都唔再敢去試
希望部acer收番黎乜事都無

ROG比我個感覺太fancy 所以都係揀X27 個樣睇落務實d

如果只計樣 我鍾意cp7271k多啲
個腳架無咁食位 可惜同spec咁濟但個價貴唔少就無得揀佢

最近想換隻27寸moon唔係好熟moon但上網研究左好耐, 暫時睇中左 U2718Q 貪佢dell 有4K有假HDR 得黎又平平地

但上網見D人話佢係pwm調光, 睇得耐對眼會好累又好似會漏光

而且又就黎出隻新版U2720Q

手足可唔可以幫手比少少意見

我主要用黎打ps4 pro 4k HDR 同埋睇netflix 4k HDR, 所以60hz都應該夠我洗

你地講果隻X27P 都好似好正 但個價真係....

4k 144hz 1ms $2999人仔

U2718Q 世紀伏MON
U2720Q詳細規格未知

平價4k 只推
U28R550
VG289Q(未上市)

U2718Q點伏法：0 願聞其詳

EW3280U幾時出啊

Google u2718q紅

LG ul500/600 果個系列係咪有同樣問題

冇 轉咗用boe panel

第一隻邊度有得賣search 唔到 係咪都未出

一係 dum 多少少錢買 x27p 算但係過左 bf 先買貴價 moon 係咪柒左

睇下聖誕有冇優惠

貴mon bf 都冇平過

最近淘左rog pg279q $4300 之後先發現asus vg27aqe 平成千幾蚊 好後悔 本身用緊2070 兩者好似無咩差別咁

呢一刻amazon us有番貨一樣1449usd

另一間兩個英文字都係賣緊1449冇變過

係咪呢個我見佢係X27 唔係X27P, 係咪一鳩樣的

呢部未x27p 全寫Pbmiphzx
原版叫x27 bmiphzx
但好似無人會叫x27b 一般只係分x27 x27p

pg279q 真g sync

有錢緊係x27 p 一步到位

上YouTube 睇g-sync c 都一樣 而家每日望到部機都好肉赤

有隻眼值錢d

唔好咁 我都美森買左pg27qz

Buyandship集運會唔會好大風險？差成400蚊美金

g-sync c 都一樣

Buy what?

Aw3420dw

搭單請教一下
用緊C27G1 睇戲打機上網比例約 30/20/50
用耐左覺得色水好弱..白唔夠白ETC
自己又成日睇電影
如果IPS 2K 144 色水好 邊款好 預算約4500

AD27QD

用緊AW3418
不過對1440p無乜感覺
有得揀會用一隻4k+一隻1080p副mon

想問 27吋 21:9 curved budget 2000 做唔做到 ？

aw3420dw同3418分別係邊

點會一樣，真G-Sync起碼有Variable Overdrive

100hz vs 120hz
其他唔知

U28R550有現貨？

岩岩睇左個spec，貴4千幾5千但好似無咩太大既突破，3418超頻都可以去到120hz

2隻4k

價錢差咁遠咩
你去邊買？
我上年newegg免運果時買

都ok

啱啱想買mon 入黎追post
差唔多個個都27吋以上

如果24吋多片睇片睇字，少打機
除左ev2451 仲有無好介紹， 前幾年好興既c24fg73係咪已經無人買
筆直3k内

係要144先買c24fg73姐

因為聽講va睇片黑位好d, 而家個tn一黑場景就一pat野咁
如果有mon畫質好d, 我唔介意用120hz上網

如果兩邊都唔用集運，用直送既話，3120要成千3蚊美金，3418七百幾搞掂，都係ebay

用緊4k 144上網

我用左$67xx買 3420，未計運費，有無伏

結果都係受不了誘惑，用集運買左3420，希望唔會出事

買左就唔好諗咁多

祝你好運

same, 都係bf買？

仲有得退ma因為發現無hdr所以有d卻步

未買啊 心大心細

但而家貴番
想問下有HDR21:9係咪會好貴，好想有hdr

9900K + 2080TI + PG27UQ @文書處理

#膠花巴

我唔識
我打算買1080P MON

我直接去dell ebay鋪買，佢減到盡都要969美金，你6千7好平

21:9 "真"HDR
PG35VQ/X35

點解bf唔係amazon買？
其實3420點解咁多人講，無hdr，利申唔識芒

aw2720hf ?

有D係有D唔係
價錢同3420差唔多就其他表現差好遠
價錢遠超3420既就近乎完美

PG35VQ 完美，但差唔多成3萬蚊

LG有幾隻都有HDR，尺寸仲大D，但其他數據表現差3420好多

淘寶有好多30吋 21:9 1080p

因為我錯過左BF，得返cybermonday既優惠

反應時間2ms
刷新時間120hz
支援Gsync

RGB夠哂型，後背靚仔到飛起，信仰品牌

加上喱個價位性價比簡直屌打哂所有moon

反應時間2ms 明顯係吹出黎
LG NANO-IPS之前都俾人踢爆過假1ms
21:9 2ms好大機會都係假

正如我黎緊砌個部aorus信仰機一樣
貴過雜砌兩千度，性能無差好多，但這就是信仰

另外就係dell好似可以轉移保固地區，真係出事都可以搵返香港dell。另外用料、造工、代工普遍會俾人認為好過其他品牌。多數信仰品牌都係咁，性能睇唔出有咩差別，但拆開舊件先會知係靚D

信仰係無價
如aw2720hf 係2K就好

寫左出黎就信住先

CQ32UQ 新蛋連埋運都唔洗7千

CG32UQ

我星期一 三點買，佢四點dead

有冇人有cal mon 之前隻spyder 5借左俾人無回頭 有冇好介紹, 雙mon d色差好難頂

i1 display pro

呢隻唔差

平平地想買個新mon
想問下~$2500 VG278QR好唔好用

我貴你千零蚊買，但如果黎到我手無穿無爛，我都覺得物超所值
最怕係集運會出事

係美馬都係$6200

呢隻寫明console gaming monitor
如果係電腦打機既32" 4k係咪有其他更好

過來人here

外國買連運20600
香港買26500 4年保
好難簡

仲諗緊佢定ex2780q 好

BNS

唔係長闊高加埋唔可以過1xx cm咩？

sorry 想賣個moon
有隻aw2720hf 運緊黎香港
但好窮都係想賣左佢算
原價減100hkd 運費我比哂會唔會有巴絲打肯接
amazon 349 果陣買 我都知好似有d過份

pc都冇問題

計返個百分比 冇PG27UQ/X27/PA32UC 果D差距咁大
香港買吧

成6000拎嚟買花之戀壽司好過啦

一買到返黎見到mon有黑點就

香港好似只包3-5點
但外國買可以用諗個方法退貨

小弟就見唔到黑點
只係見到隻強

我見有人運到，我諗最多加錢

教黎聽下可以作咩理由退
學黎無壞

未研究
因為我果部0死點

希望我都無喇

問左包3死點0光點

就咁退

用5700XT推好 定用2070S推好??
用邊張顯示卡流暢D??

買完ew3270u

想問下potplayer點樣較先唔會全屏會黑屏
mhdvr fullscreen mode開關過都會黑

關唔關我用緊amd顯卡事

全程黑定閃下閃下

有冇清可以介紹下平moon?
想要27"無邊4k

U28R550
VG289Q(未上市)

珍寶/中田，包唔包光死點，可唔可先試後俾錢

有冇人知壞左啲咩？

之前好似有巴打打過去問話唔得

冇訊號輸入都咁樣
壞mon

壞啲咩？

長闊高其中一邊不可超過 140CM、或長闊高三邊總和不可超過 250CM

本體81.371 cm x 27.359 cm x 56.145 cm

斷估連埋包裝唔會超過140cm或者三邊加埋250cm掛

唔知呀，我見有巴打講渣你問一問好

佢剩係答我總之超左就拒收，無話件野有無超

我拎左把尺出黎度140CM到底有幾長，結論係應該唔會超size，正常包裝塞個兩舊發泡膠頂多每邊多10幾CM

Acer VG270K bmiipx 因乜解究仲平過 2k 既vg272up 明明ips 4k 60hz 4ms 加個廢hdr 冇得較高度 但amazon做緊2500 hkd

頂，早知用bns，以為唔得，用咗個支那仲貴

岩岩sd左email問dell個邊個包裝既尺寸，等佢覆，如果真係超左我就要cut單但係我真係好想要件貨

無事嘅！

好似無乜人講依隻
但係真好平

好似有Package尺寸睇
我上次email問都無reply

VG270K 4k 得60hz 冇廣色域 冇咩成本高既地方
vg272up 2k但有144hz+廣色域 剩係呢兩樣野都成本高

搞左半晚腰都斷

有冇死點/其他問題?

啱啱先搞起
睇落就無乜問題

已射

咁你日日對住你自己部x27咪好傷身

原來有粒死點 無仇報

想請問24吋4k係唔係冇咩選擇
打算買個用黎駁macbook pro

咁佢定位係入門4k嘛 但入門4k唔係tn板已經好好 基本要有既野都有 係估唔到咁平姐不過都係諗唔掂要入門4k 定2k144 諗住電腦同ps4 pro共用

幾年前LG 27UD58 IPS都做到3千蚊
加個HDR對成本影響不大 因為都冇谷高個SPEC推HDR
電腦顯示卡夠勁 又中意細緻畫面就4K啦

真係完無得搞? 無退/換果啲?

唔搞啦 無視大法
喺邊位到

你令到我超不安了

我amazon買dell mon，如果有死點保唔保到換？

個別事件姐

我箱都爆埋都冇野

你個mon幾時送到

搵唔到

都係撞手神 無得怪

請較下巴打們 個mon唔知壞乜 如果較144hz會有一條條間條 d字會變到粗字體同好怪 會係壞左咩 如果過左保養要整大概要幾錢

好似星期一去到集運，巴打你有無買保險？
同埋有無人知如果有死點，個全球保換唔換到呀

個盒92x51x32左右

咁應該無問題，唔該哂巴打，放下心頭大石

想問下依家2.5k以下有冇比EW277HDR更好嘅選擇?
30%睇劇 30%switch 20%非專業剪片修圖 20%文書日常上網
睇星河同ptt最推薦都仲係EW277HDR

訓前一推

樓下啲setting 有無試過, 之前我都試過set錯色彩格式, 成個畫面都怪怪哋

收到dhl email暫定9號送黎
聽完你地更加超不安 又小強又爆箱

個別例子 無事的

我唔係買dell mon所以唔知
不過我估照計amazon us 應該有客服俾按退？ 理由就我都未用唔知

好驚，用咗支那運

試過 而家個setting同你一樣

我個箱幾乎完美

呢啲野都係睇運
我前年部手提電腦送過嚟 個箱都好完美

AMAZON 本身會用個外箱包裝個mon盒俾你

個箱其實無乜所謂 都預左扔
係怕sad貨

係amazon買左隻alienware aw3420dw 等緊出貨再集運返黎

好用嗎

冇事既

拎緊番屋企 電腦夜晚先到

啱啱喺深水埗買咗隻ASUS VP28U
4K, 1ms, 75Hz, $2750

希望唔會中伏

Amazon bf買 今日送到
34gk950f 好彩無爛
好撚正

第一頁講左
4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.

我都係啱啱係深水埗 買完

Oh shit

難怪咁撚平

遇到強強都幾開心架

開g-sync正常嗎

未試住
update緊firmware

想問下垃圾位係乜？
TN色彩差出唔到4K效果？
當學多樣野

再推

4k J 畫質
TN = 垃圾畫質

上4K都係想畫質好D 但就俾色彩限制住
重點係$3000已經買到ips, $3500買到ips+廣色域

退

正常
仲有無啲咩係應該要試?

放心會越換越差
一堆次貨入面都換極都係次貨

3000 有27吋up IPS 4k?
今日行完見起碼33xx

試G-SYNC Pendulum Demo

Amazon mon到左
火牛係全球電壓 條power cord無寫 (同火牛分開)
條power cord洗唔洗換? 定係轉插頭就得?

巴打買咗幾錢

算啦，都要照用
唔通掉咗佢咩

796usd+99.38運費 用UPS送好fit

睇啱就去馬啦

剛買ips 32寸,只睇到第1個.....

另外mva,睇晒全部9個

你地ips,睇唔睇到9個

呢個你上LG個網有得睇
搵番個mon嘅model
Owner's manual同Quick setup guide都有
大概係3個圈咁嘅樣 sor我表達能力差

Thank you, 諗下買唔買, 買就配定先

唔係有12個咩
PA32UC IPS睇到11個

fs2735
睇到252, 253只可以隱約到所以唔計了

我用AMOLED睇都係睇到11個
mva睇到全部都幾勁

本來買32 mva平面,32寸得曲面

局買32 ips

新手一問
用緊R5 3600 + RX570
想請問$1500以下24吋mon推薦邊隻?
屋企隻mon用咗10幾年
暫時睇啱Philips 241E9
唔該哂

但我另一部低階ips 都見到11個喎

想問下 around 2k budget

想問下 around 2k budget 想要2k ips freesync 有無咩推薦？暫時見到
Acer Nitro VG0 VG240YU 好似幾唔錯，但係得假8bit(好似係6bit chok 出黎) ， 本身有諗過dell u2518d, 但之後會上5700xt, 又想要freesync

大約$3000
24" 打機用
S2417DG 大家點睇?

想問下各位巴打
你地個mon上x27官網:

個背景會唔會見到一階階色?
類似咁:

唔會

我個mon會見到 好銀眼
巴打你係用緊A卡定N卡?
利申用緊X27 + N卡

PA32UC+2080TI
你係咪條MON線問題?

TN就係放棄畫質換低reponse time for打競技game
咁你4k 低hz用TN係為乜

一句柒咗囉好未？

好正 想問有事壞咗要點保？ 包死點？ship返去us?

3-4千BUDGET
想買隻2K 144HZ 玩FPS GAME
最好係咪XV272U P 或者 VG27AQ

我會, set光D同black equalizer光D就見到咁

要超頻
mon 選項入面應該有得超

見到了

香港買係咪二千尾？

廣色域好明顯的
我用過99% sRGB mon
同埋85% Rec.2020 mon (大概=15X% sRGB)
差好遠
但一般黎講, HDR資源先需要廣色域

可能我之前都係用laptop
呢個我已經覺得好好

我買之前做過research, return/refund嘅話
好似係自己出住錢ship番去先
跟住可以問CS claim番
claim得足唔足就唔知喇
利申 人地咁講我咁聽 自己無試過

我前幾日見amazon 有做特價 好似都係800usd 冇買到就係擔心保養 anyway thanks 巴打 我再留意下先

想買個32吋 螢幕用黎打PS4 ，睇戲用，預三，四千budget 暫時睇岩ew3270u ，有冇其他更好選擇

1080p 240hz 既mon 有咩推仲
Budget 4000樓下

買左LG 27ul850
以為27吋好細 返到屋企放係枱睇都幾大
本身仲諗住買32吋

買mon前一定要去電腦舖睇實貨先
除非你網購

點處理

點解買呢隻

Ul850除左對比太低 低到去TN level 仲有冇咩問題

27ul850應該係正常ips對比度
但有U28R550UQC/VG289Q 已經將平價27吋 ips 4k帶入廣色域時代

呢隻又係伏
除左有G-SYNC就一無是處
冇HDCP2.2 好多4k片都睇唔到

只可以換返Asus
但鋪頭無其他4k ips

會唔會玩PS4 PRO/PS5 4K?

會，所以物色緊第二隻副mon

知唔知VG289Q 出咗未？

未出
應該就快啦

呢隻你點睇？
同埋估太約咩價位？6xxx？

幾完善 好似有支持g-sync compatible但冇拎認證
支架比U28R550UQC靈活
同面板U28R550UQC都係3500左右
VG289Q可能4千到吧

VG289Q一出 應該係最強平價27吋4K HDR
冇得輸

LG 27UD68-W 27-Inch 4K
300 usd 抵唔抵

呢款panel 會出紅角

唉屌，咁今日又俾個sales水左幫佢執貨尾
隻PG27AQ唔平...

唯有等下隻VG289Q出睇下咩價錢再諗

都唔知買呢隻/Samsung 果隻 定係買2k144hz eg.vg272up/xv272up 好似都幾正 部腦用緊amd3600+2070super 驚買4k mon又推唔郁上60FPS 咁就冇乜癮

想問下各位巴打 Benq 隻 PD2700U 點睇
好似幾抵玩

2070super都係玩返2k 144吧
4k起碼要2080super

唔明點解連mon都可以TUF

求巴打比d建議

win10 係咪唔可以同時開10bit colour同144hz?

過一兩年二手放出去水返人

小弟呢排想買mon，睇左巴哈啲po見到隻VG32VQ 賣緊4000到，我預算又係4000零。個mon有HDR又32寸又盛好似好平咁，想買下抵唔抵屌？

我仲有問下我啲台灣fd，佢地推FI27Q/FI27Q-P，但我見香港未出，有巴話聖誕出，想問下應該直接屌左部VG32VQ好定係儲錢屌貴啲好？

ps.
2700
2060

2千蚊有d難度

2070s超一超接近2080

唔計d optimization 太差既大咬game
2080一般可以開4k high

睇mon

lg舊款panel

睇你要唔要ips同g sync compatible

LG 27UL500 好似幾抵屌

都要3千蚊喎
買U28R550UCQ好過

有fd講得啱
佢話我如果想買多隻mon for 4K Console
不如等埋PS5出先

一年後都應該係VG289Q 既世界
MON出得唔快

就算lg nano ips放落27吋 4k
color gamut 都係多幾個%

Tuf唔會打死rog咩

ROG隻眼好睇D

LG UL650-W 點睇 規格同850基本一樣 係差d接口野 不過唔知真實現價幾多 未去腦場睇

想要2k 144hz

仲有邊部性價比好過VG27AQ

ad27qd?

ad27qd 貴vg27aq5舊
心大心細

唔係一樣4000咩

AD27QD唔係4千5咩
我再研究下先 唔好意思

我見早排減到4000

XV272UP, VG272UP, Ag273cqx?

想問買Samsung 24" FHD LED Monitor LS24R350FHCXXK用嚟打ps4 有冇巴打用緊

27ul600?
香港冇賣650

600多個HDR400認證 作用不大
除左邊框 其實同27ul500差不多
都係大陸BOE面板

要隔硬超先hi到2080波皮 應該開高都好蚊水sad

咁如果ul500同samsung u28r550比 邊款正d xd 而家ul500應該都要3000？

u28r550有90%DCI-P3 都唔同層次了
27ul500好似$28xx

咁差少少錢緊係u28r550

一陣落ssp 屌vg27aq
$3999係邊間？

FI27Q-P faroll 5400

比想像中平

如果5000樓下 想要4K 仲有邊隻好介紹
Lg 嗰隻冇得打棟

開頭揀 dell U2718Q
後來睇過片，啲人話對比過色話
Benq pd2700u 好啲
所以唔知點揀好

等vg289q
u2718q/pd2700u 都係lg紅角panel

或者Samsung u58r550uqc果隻囉 都唔錯呀 不過唔知有冇得打棟 好似就冇

點解27" 4k同32" 4k既價錢可以差咁遠

FI27Q-P同AD27QD有咩分別

你買咩model

未買 睇緊
見27" 4k IPS可以3xxx就有
但32"要起碼6xxx

32吋通常比較高spec
而且少面板廠生產32吋4k ips

上網睇過下隻 vg289q 好似都幾吸引
不過到時新出，會唔會好貴

巴打點睇Dell隻U2518D
144hz 2k 25吋 賣緊2500
同埋想問下 上網講RTX2060玩144hz 2k好勉強 如果係咁係唔係考慮返1080好啲

FI27Q-P有HBR3
可以開盡2K HDR 10BIT RGB 165Hz

U2518D得60hz
2060肯降低特效冇話推到2k 144hz既

仲買到BENQ EW277HDR?
見到話停產...

好似係
但應該仲有貨

唔該巴打 咁要搵日出去買

屌又幾平和
想屌

唔該巴打
其實強推係唔係放棄2k好啲
因為原來都有諗過買AOC G2590FX 得1080 但價位又平啲

睇佢個官網寫部VG32VQ有adaptive sync，講到好似radeon同nvidia顯卡都用到咁，唔知同gsync有冇咩大分別？

FI27Q-P 同FI27Q香港個差價點解高？美國係5100 VS 4800 香港係5400 VS 4600 好奇怪想要QP不過貴7舊水又5知抵5抵

n卡要寫明
例如VG289Q有寫
Supports both Adaptive-Sync with NVIDIA GeForce* graphics cards and FreeSync with AMD Radeon graphics cards *Compatible with NVIDIA GeForce GTX 10 series, GTX 16 series, RTX 20 series and newer graphics cards
或者g-sync compatible先得

冇寫一律睇運氣

benq ex2780q 同 ad27qd 大家會點簡

開始懷疑VG289Q係咪真係食到g-sync compatible
Asus Global官網有寫 但大陸官網就冇

pg279qr香港幾時出啊

係美森買左部中獎PA32UC
有兩撻野係個mon邊

想佢快啲正式出

我一直認為VG289Q係冇g-sync compatible

佢應該可以開到，但拎唔到G-Sync Compatible認證，VRR Range太窄

直接退
題外話 咩運輸送貨

同冇G-Sync Compatible認證嘅Freesync Mon一樣咁開

我 amazon咗部 aw3420dw，佢話星期六送到集運有人簽收咗，但集運仲未入record，好撚驚

開就一定開到
但效果唔知得唔得
有D Freesync Mon開強行開G-Sync
明明係VRR範圍內 但tearing冇改善到

又一個不幸...我超級不安
dhl呃我感情又話今日到但乜都無

DHL應該會send條sms俾你 入面有條link 有寫咩時間送
最遲好似6點前

即係佢個預計時間係唔會準?

我手動轉左第2日
佢要6點前 我冇辦法

問左有冇得退？
唔清楚amazon退芒咩規矩

sorry唔知係邊度問
前幾日買左ew3270u
依家開HDR片睇 win10開哂HDR選項 mon開左HDR
開4k hdr mandalorian 睇係灰白一片

想問下呢部野HDR極限係咪就係咁樣 定我開漏野??

佢預設係9號 個時間仲要係全日等
我手動較佢3-6點送貨時間
不過今日起身睇見佢一路個狀態都仲係USA就已經估緊佢會唔會呃我感情

*顏色同唔開HDR比

我果次預計11月15號送到
我見佢個狀態11月14號已經到咗香港

可能你遇到BF 太多野要送 有少少混亂

DHL送貨

訊號有HDR 唔駛係MON到開模擬HDR

用咩播放器睇4k HDR片?
試下YouTube先

youtube開到 4k hdr 冇問題

播放器我用potplayer + madVR + LAV
其實係咪關player事

播放器我都係呢個配搭
有madvr 唔需要開win10 個HDR
會自動跳去HDR模式

換左dp線之後冇自動轉hdr
要我自己手動開

有冇改madvr 設定?

你搞到我好驚

岩發現冇開10bit

自隊一打 問題解決 thx巴打

屋企mon 壞左
應該等vg289q 定直屌 u28r550
淘寶 2k 有找博唔博得過

我去nvidia個官網睇真係冇certified gsync compactible。 但我又見到VG27AQ有gsync compactible，啲spec又吸引，雖然要OC先有165hz，巴打你推不？

有冇巴打知新mon 香港會遲台灣幾多先出
XV253Q P個spec個spec痴撚線
原生8 bit hdr400 2 ms gtg

點解個hdr setting可以咁煩
依加顏色冇問題 但係如果冇開window個HDR睇片會入HDR MODE一陣
之後會閃閃下變返普通MODE

開左window個HDR就唔會閃
巴打可唔可以share你個madvr設定

setting我跟巴哈個post

已經關左FSE MODE想問下MADVR個MON既HDR選項你開let madvr decide定passthrough?

有無人知道FI27Q-P個Response time 有無好過AD27QD？ AD好似好慢144都差D跑5到

其實得張ASUS RoG 2060 O6G 係咪唔洗諗4k?
但尋晚試過隻狼開高效4k 都算順

U28R550 都ok 面板一樣
淘寶自己諗

VG27AQ 唔錯的
只差個DCI-P3廣色域

我setting 大致上都係跟巴哈
let madvr decide同passthrough都有用
不過我果個係HDR專用版madvr(madVRhdrMeasure)

會閃可能係播放器setting 問題
濾鏡唔駛加madvr

隻狼要求低?
我用2080ti遇到d optimization 差既game 例如red dead redemption 2 都要降一降特效

高效唔係全效
本身換卡都係想streaming順啲only

我之前用2080
大部分3a都可以開high 有接近60fps
2060只有要求低既game先得

唔知聖誕節腦場mon會唔會大減呢

剛剛4月先換張2060
好彩無特別喜好玩PC game

淘寶貨用住先啦 見到27吋2k只係$700人仔
等ew3280u前諗住買黎頂住 屋企人已經吹我仲未買新mon

硬件台真係仲離緊地

FI27Q-P好似好正 但係唔玩FPS買呢個又好似唔岩

用緊benq 2411z 最近換左張display card無DVI位

用卡送個個DVI換HDMI頭 插完無得揀144hz

如果我買番隻DVI-DL 轉 DP頭可唔可行？

巴打們除左PG27AQ有冇筆直5k以下 27" 4k mon isp推介

等VG289Q
或者U28R550 已上市

直上4k就啱

早講我尋晚唔開盒讓隻全新PG27AQ俾
你

唔記得講埋仲想要埋g sync
VG289Q好似得free sync
U28R550都好似冇
咁係咪即係得PG27AQ揀

之前先俾樓主話我買咗PG27AQ係伏

Btw, 你真係想要可以傾傾
Tg: SiuChunG

星期日買，仲有7日鋪頭包換

有冇人知benq 隻xl2546有冇g-sync
我見佢前一代xl2540有係N卡個list到

你諗撚多左

如果呢句係真
VG289Q 就有非g-sync compatible認證既g-sync compatible

PG27AQ冇HDCP2.2 睇唔到Netflix 4k/正版UHD BD 玩唔到console 4k game
純用PC打機就冇影響

呢一炸都係g-sync 4k mon但當中都有d冇HDCP2.2

感謝你巴打想問下聖誕節啲腦場同埋上網買係咪都會平啲？

上網買先有機會平吧(非香港)
腦場會平都係限量幾部

3000樓下 27 吋 2k mon 有冇推介 玩ps4為主

同樣價錢21：9／4K有邊啲OK架？

咁我都係等下 反正舊mon壞左咁耐 都唔急一時半刻

順便推下睇下有冇巴打知壞咩

唔該曬你呀巴打
我惗我都係觀望下先

Thanks巴打 暫時觀望多陣先

Its ok, 本身我都係自己柒咗先買PG27AQ
好似唔太啱自己需要

我自己都等緊VG289Q 出睇睇點
用佢黎玩4K Console可能係好選擇

隻mon唔知點解突然死左

琴晚拎出黎抹塵
抹完插返線 完全無電到 完全無反應
試左幾條線/插頭都無用
係咩死因 我抹下塵姐

Aw3420dw /FI27Q-P

2隻 唔知買邊隻好

講性能肯定右邊勁好多
睇你對21:9係咪真係特別鍾意

有無人試過京東買mon?
雙12啲mon平到我懷疑人生，點解香港啲mon咁貴

香港買mon不了 貴到痴線
AMAZON

上年買過

有咩平？

amazon係雙12都有優惠咩？

有冇優惠都平過香港

24吋 FHD, Budget 2000左右既話
Dell U2419H 定 LG 24MP88HV好
or有冇其他推介

唔驚爛咩 大陸d物流

運費呢？國際保養？

計埋運費都平過香港
寧願唔要保都唔想俾人當水魚
我之前係AMAZON 買咗隻mon 1299+140美金運費
香港要2萬港幣

打少左 MSI隻MAG241CV
不過未用過曲面mon 會唔會唔慣

今日dhl sms/email會送過黎
屋企人已經收到貨了

今晚睇開箱

呢度都有唔少人買過無野好睇
係考驗最不安既時刻黎就真

我買asus都冇事
你x27唔駛怕

X27官網標成兩皮野
好很貴

早排AMAZON x27/x27p 先1399/1449 USD
香港個價真係
家陣香港d服務保養係世界級咩

好似有啲牌子係國際保養
係煩在要自己寄返去

間唔中會望番amazon x27個價
而家p版直頭無左個選項

太誇張 無啦啦咁多人買
買到斷貨下架

但同時pg279uq又做番1399usd
所以兩個品牌係唔同地區反應都差幾遠

我窮撚等VG289Q算

又好似幾抵

LG 27GL83A-B 27 Inch Ultragear QHD IPS 1ms NVIDIA G-SYNC Compatible Gaming Monitor

aoc 24g2

個邊框會唔會好粗?
aoc24g2同MAG241CV 2隻邊隻好

之前319

邊框差唔多
主要係24g2用ips panel，色靚好多
同埋24吋呢個size用曲mon好奇怪

想睇小強飛出嚟

thanks a lot 咁我等下聖誕
睇下有冇discount

都係千幾蚊平平地先搏
benq mon用到而家都未有事

睇下係唔係行緊
RGB全範圍

好心就咪幫襯大陸啦

奶到雪雪聲

狗衝咗部pa32uc
終於送到黎

個盒好似俾人左右上下插過幾野 + 磨過吓地板

不過望完隻mon好似正常冇點

係咪睇到第一頁我話抵玩
HDR好正

個箱好似同你形容差唔多, 已經不安緊你仲嚇鬼我
btw 個出產日期估唔到都幾新

最主要美水真係平港行好多

我果部18年1月
不過X27p係新版黎 出左幾個月到

個價同AMAZON一樣
但唔知運費幾多

記得升級最新firmware

想問吓，要XYZ又大， 顯色又準既，1080p 16:9 有邊隻？

amazon我淨係見到bmiphzx冇Pbmiphzx

而家腦場ad27qd幾錢到？

應該賣晒下左架

好似都係同amazon差不多
但唔駛抽到順豐

34GK950G定MPG341CQR好D
一個IPS一個VA

有冇巴打可以介紹個平d既24吋 144hz mon

要1080p定1440p?
budget咩range

1000-1800

Acer KG251Q Fbmidpx $16xx

係咁set的 之前以為係張display 但岩岩新換左張都係咁 即係真係mon 壞

真心 x27後面果塊擋住信號插頭位果塊版點拆
實到飛起

唔洗喇 塊野已經俾我整爛左一隻角
唔會再裝番上去

以上測試, 就咁眼望應該係無死點無光點所以暫時鬆左口氣無咁不安
同時麻煩其它x27用家指教分享下個OSD設定 比我參考下而家用緊咁

同舊mon比較fs2735(紅led)未有vesa支架做雙mon住所以體諒下咁比較

最後就係成個mon最怪異既地方了, 你地睇下一眼就會明

我隻PA32UC 今朝睇就冇左嗰兩撻死點

恭喜買到靚mon

a卡都開到sync?
效果正常嗎

有自動修復功能

btw 高對比度ips好正

內置牛?
係咪未開呢粒制

師兄我又係買左aw3420dw，仲係途中運送緊

有國際保養就唔使自己寄返去喇
你明唔明自己講咩

我覺得呢d專業芒個qc點都好過pg系列

我都係如果有死點係咪搵dell

最下面唔明你up乜 指開唔到144Hz ?
測試果度係點樣試？ 係youtube搵？

PG65UQ
FALD

12月5係ebay既dell網店買左隻aw3420dw，佢話16號送到個集運倉，但到而家都未寄出係咪正常？

我都覺神奇點解會開到freesync個mon又會話係gsync mode
未知效果住, 琴晚只係著左mon睇下有無死點問題就訓教
未入game去睇個sync正唔正常

個mon暫時缺點係個腳架真係幾食位推前左唔少 應該會上vesa支架貼番埋牆
同埋熄左mon都有一段時間係著緊風扇

磨過地板仲放上床

測試我用呢個

最底果度我係用緊a卡照開到freesync
個mon正路只係得gsync
但未知效果正唔正常

之前老黃話g-sync mon會開放adaptive sync 俾a卡用 唔通x27p食到

靈活既腳架係好食位
我部pa32uc都係
桌深要求好高

唔知點解PA32UC 冇風扇聲

我都唔敢講
佢寫個range係1-120hz但原生gsync個下限應該都無咁低？
我都唔知佢係bug定真係會有效果

Pro display xdr係va定tn?

所以我應該都會上vesa 張枱70cm深都覺佢食太多變到個mon感覺好前
但一諗到佢個vesa係要外置加野前要拆一拆佢個擋板...
睇怕又要拆爛野
望佢唔好咁實好似插信號線果塊咁實既話就爛硬

g sync 正路係full range

ips

真!?

係 專業mon正常都ips架啦

係啵ips唔係色最差咩!?點解會咁

係咪ips最top

色彩表現最好係ips

今晚番去試下有無效
除左由mon內置果度顯示緊幾多hz可以知個sync有無效
仲有無其它方法知？
呢款個內置只係右上角出個fps數字取個位數
唔同fs2735會取小數點後幾個位會真係見到係浮動

Sor記錯ips同tn 如果用pro display xdr打機係咪會中伏

冇呢粒制

其實點會拆得爛我次次都係好暴力咁一野撬起

我都想知
我係向下拉實到飛起 果擋板接口位係唔係有三舊
左 中 右 左邊個位無左

UFO TEST得唔得

pro display xdr得thunderbolt
有d麻煩

6k打機好難推喎

thanks 今晚試

有無人用過benq既ew2780q？

玩開R6, cs, 暴雪關公災難前ow, MHW, sekiro

諗住買1440p 144hz mon budget 4500 上下

有兩隻心水Arous AD27QD , VG27AQ

VG27AQ 60HZ 或以下response time 慢，overshoot 到pk, 但155hz 快，input lag 好低。

Arous 就色水好靚，144hz response time 都快，但係要keep 全144fps, 一跌落120 就差到仆街。

平價2k 144hz ips 有冇其他好選擇？

可以睇埋呢個review先考慮

呢款始終都係側光式分區背光
直下式Full array local dimming先有爆發性提升

TN先係呀

可以揀電視一定電視
電視2萬已經有OLED HDR極強
FALD又普及

27 吋 2k mon有咩好選擇, budget 3k左右
用嚟執片同剪片, 要色準高

PA32UCX-K同PA32UC有咩分別
係香港賣差唔多4萬

PA32UCX係今年旗艦 用1152區mini led背光 k字代表有跟校色器

PA32UC係上年旗艦 384區FALD

我本來睇緊 AOC U4308V，見佢 NTSC 有 109% 好似幾好，又唔貴，但係香港好似冇行貨。
一係就電視，Panasonic TH-43GX800H / TH-40GX700H，或者 Sony X8500G 43 吋

去電視post問會好d

U4308V冇HDR 冇HDMI 2.0

如果想要個電競mon，下面兩個邊個會好啲? 仲有無其他推介?

1. 唔需要去到TN，因為間中都想睇戲
2. Input lag愈低愈好
3. 27"

ASUS VG278QR 27” 165Hz FHD
AOC CQ27G2 27" 144Hz QHD